又死上網？

我 CMHK 上網又死左，有冇巴絲係咁

就轉台

正常wo

已轉台